連豬樹窿

有冇人想傾下計，星期六放下負咁
只要你肯講肯呻，我就會聽會覆。
唔想比人知都可以tg 搵我傾

利申 識少少輔導咁

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

推

星期一都可以繼續搵我架